{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 어썸(ASOME BOUTIQUE HOTEL) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約を行う際、客室料金は各基準人数によって決定され、パーティールームのような特殊客室は入室人数を直接確認する必要があります。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者との男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。 ただし、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 チェックイン後に利用できる特典としては、準特室や特室でネットフリックスの視聴が可能で、スタイラー客室タイプが揃っています。 出張のお客様のためにウェルカム！ メッセージも用意されています。 さらに、1階では土曜日と日曜日にはトーストを提供しており、現場では非対面無人キオスクを利用して決済することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "16:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "12:00までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決定されますか？",
            "answer": "客室料金は各基準人数によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は予約時に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊に関しては、提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊予約は入室拒否となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル及び払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しはできません。ただし、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "チェックイン後に利用できる特典としては、準特室や特室でネットフリックスの視聴が可能で、スタイラー客室タイプが揃っています。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様のための特典はありますか？",
            "answer": "出張のお客様のためにはウェルカムメッセージが用意されています。"
        },
        {
            "question": "1階では何を提供していますか？",
            "answer": "1階では土曜日と日曜日にはトーストを提供しています。"
        },
        {
            "question": "決済はどのように行いますか？",
            "answer": "現場では非対面無人キオスクを利用して決済することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 508
    }
}